屌你老母收工搭狗鐵仲慘撚過開OT

平時收工搭開過北角果面轉車返九龍
已經迫到on99嫁啦
今日要出旺角焗搭去金鐘轉車
屌你老母多人到氣都透唔到
咁我就走去轉往中環嘅荃灣線等佢開返去九龍果面啦
真係唔明企係金鐘站等車嘅人咩心態
屌你冇返5-6 架車都上唔撚到
仲要on99咁企係度做乜撚野呀

真係唔敢想像開咗南港島線之後嘅金鐘會係點
我係度宣布, 邊個話南港島線好邊個就係鬼
屌你老母呀狗鐵

屌你老母垃圾csl 仲要係中環金鐘尖沙咀佐敦都上唔撚到網

死左去囉

我會坐巴士囉